+++
title = "Члены МАК, прошедшие перерегистрацию"
date = 2014-07-06T00:27:00
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=21915"
slug = "members"
aliases = [ "/post_21915",]
type = "post"
categories = [ "Конгрессы МАК",]
tags = []
+++

Перерегистрацию, дающую право участия в Конгрессе МАК, прошёл 91 член МАК (клубы и организации). Номера в списке даны в соответствии с единым реестром клубов. названия - в том виде, в каком они были указаны самими клубами при анкетировании.



  * 1. Клуб Интеллектуальных Игр &#8220;Атешгях&#8221;

  * 2. Армянская Ассоциация Знатоков

  * 3. Ереванский клуб &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;

  * 4. Гомельский клуб интеллектуальных игр &#8220;Белая рысь&#8221;

  * 6. Федерация Интеллектуальных Игр Германии

  * 7. Клуб &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; Грузии

  * 8. Молодёжный интеллектуальный клуб &#8220;МИЛИ&#8221;

  * 9. Израильский Центр Интеллектуальных Клубов

  * 10. Канадская Ассоциация Клубов &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; (КанАК)

  * 11. Клуб интеллектуальных игр &#8220;Эрудит&#8221;

  * 12. Клуб &#8220;УМНИКИ&#8221;

  * 13. Клуб интеллектуальных игр &#8220;ИНТИГРА&#8221;

  * 14. Клуб интеллектуальных игр &#8220;ВО!&#8221; (КИИ &#8220;ВО!&#8221;)

  * 15. Владимирский клуб интеллектуальных игр

  * 16. Центр Интеллектуальных Технологий &#8220;ЦИТ.RUS.&#8221;

  * 17. Детский интеллектуальный клуб &#8220;Квинт&#8221;

  * 18. Гусевский клуб интеллектуальных игр &#8220;ГусьКИИ&#8221;

  * 19. Долгопрудненское городское отделение межрегиональной общественной организации интеллектуально-творческих игр

  * 20. Екатеринбургский Клуб интеллектуальных игр &#8220;Веда&#8221;

  * 21. Клуб интеллектуальных игр &#8220;Зелёный шуМ&#8221;

  * 22. Брэйн-клуб Республики Татарстан

  * 23. Калининградская региональная молодежная общественная организация &#8220;Янтарный Брэйн&#8221;

  * 24. Клуб интеллектуальных творческих игр Калуги (КИТИК)

  * 25. Ассоциация Московских клубов &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;

  * 26. &#8220;Бауманский клуб знатоков&#8221; (БКЗ)

  * 28. Межрегиональная общественная организация интеллектуально-творческих игр (МОО &#8220;ИНТИ&#8221;)

  * 29. Московский университетский брейн-клуб

  * 30. Новгородский Клуб интеллектуальных игр &#8220;У Лукоморья&#8221;

  * 32. Клуб любителей интеллектуальных игр НГУ &#8220;Мозговорот&#8221;

  * 34. Переславский клуб интеллектуальных игр

  * 35. Клуб интеллектуальных игр &#8220;Самсон&#8221; (Петродворец)

  * 36. Клуб Интеллектуальных Развлечений &#8220;Эврика&#8221;

  * 37. Клуб интеллектуальных игр &#8220;Имя розы&#8221;

  * 38. Самарская городская молодёжная общественная организация &#8220;Самарская лига знатоков&#8221;

  * 40. ГМОО &#8220;Клуб Интеллектуального Творчества г. Саранска&#8221;

  * 41. Саратовский клуб интеллектуального творчества &#8220;Знак Ответа&#8221;

  * 42. Северодвинский клуб интеллектуального творчества &#8220;Чёрный квадрат&#8221;

  * 43. Клуб интеллектуальных игр &#8220;Дети Коломны&#8221;

  * 44. Санкт-Петербургский клуб интеллектуальных игр &#8220;Коломна&#8221;

  * 45. Клуб ЧГК ДОМ

  * 46. Тульский клуб &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;

  * 47. Ульяновская местная общественная организация &#8220;Клуб интеллектуальных игр &#8220;Ворон&#8221;

  * 48. Череповецкий клуб интеллектуальных игр &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;

  * 50. Нью-Йоркский Интеллектуальный Клуб (НИК)

  * 52. Премьер-лига (Ташкентская ассоциация клубов ЧГК)

  * 53. Интеллектуальный клуб &#8220;Эрудит&#8221; им. В.Я. Мороховского

  * 56. Харьковский городской культурно-просветительский Центр интеллектуального творчества &#8220;От Винта&#8221;

  * 57. Городской клуб интеллектуального творчества &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; им. А. Козубова

  * 58. Клуб &#8220;Золотой шпаги&#8221;

  * 59. Клуб ЧГК г. Таллина (Mis? Kus? Millal?)

  * 60. Интернет-клуб &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;

  * 61. Ярославский клуб интеллектуальных игр (ЯрКИЙ)

  * 62. Тюменский областной студенческий интеллектуальный клуб (ТОСИК)

  * 63. Клуб интеллектуальных игр в составе Клуба молодых учёных &#8220;Альянс&#8221;

  * 64. Рижский клуб по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; (общественная организация &#8220;Intellect&#8221;)

  * 65. Интеллектуальный клуб &#8220;Альбус&#8221;

  * 66. Клуб Волгоградских интеллектуалов &#8220;КВИнтел&#8221;

  * 67. Белорусская лига интеллектуальных команд (БЛИК)

  * 68. Клуб интеллектуальных игр &#8220;Заковат&#8221;

  * 69. Клуб интеллектуального развития &#8220;Игромир&#8221;

  * 71. Бакинский клуб интеллектуальных игр &#8220;Туран&#8221;

  * 72. АСИРИ

  * 73. Всеукраинская Общественная Организация &#8220;Лига Украинских Клубов Интеллектуальных Игр&#8221;

  * 75. &#8220;Тольяттинская лига знатоков&#8221;

  * 76. Молодежный Интеллектуальный Клуб &#8220;МИК&#8221;

  * 77. Общественное учреждение воронежский областной клуб интеллектуальных игр (ВОКИИ) &#8220;АФИНА&#8221;

  * 78. Крымский республиканский центр интеллектуального развития

  * 79. Клуб интеллектуальных игр &#8220;Калининградские знатоки&#8221;

  * 80. Тартуский клуб интеллектуальных игр

  * 81. Лондонский клуб ЧГК

  * 82. Пражский клуб знатоков

  * 83. Московская областная общественная организация &#8220;Интеллектуальное кольцо&#8221;

  * 84. Клуб интеллектуального творчества &#8220;Точка вопроса&#8221;

  * 85. Интеллектуальный клуб Государственного учреждения &#8220;Центр культуры &#8220;Витебск&#8221;

  * 86. Кировская региональная общественная организация &#8220;Лига интеллектуальных игр Вятки&#8221;

  * 87. Курский клуб интеллектуальных игр

  * 88. Нижегородский Клуб Интеллектуальных Игр &#8220;А&#8221; (НИКА)

  * 89. Астраханская региональная общественная организация &#8220;Интеллектуальная гильдия развития Астрахани&#8221; (АРОО &#8220;ИГРА&#8221;)

  * 90. Актауский Клуб Знатоков &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; (общественное объединение &#8220;Интеллектуал&#8221;)

  * 91. Карагандинский клуб &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; КГКП &#8220;Шахтер&#8221;

  * 92. Узбекская лига знатоков &#8220;Уз-лига&#8221;

  * 94. Нижнетагильский клуб интеллектуальных игр &#8220;Герб совы&#8221;

  * 96. Лига Интеллектуального Спорта

  * 97. Интеллектуальный Молодёжный Клуб &#8220;Хазар&#8221;

  * 98. Ново-Уренгойский городской клуб интеллектуальных игр &#8220;Полярный круг&#8221;

  * 99. Клуб интеллектуальных игр города Сургута

  * 100. Общественное объединение &#8220;Интеллектуальный клуб &#8220;Байтерек&#8221;

  * 101. Клуб интеллектуальных игр Уфы (Башкортостан)

  * 102. Чикагский клуб интеллектуальных игр &#8220;ЛАЭРТ&#8221;

  * 103. Клуб интеллектуального творчества Северного (Арктического) федерального университета имени М. В. Ломоносова

  * 104. Орловский городской клуб интеллектуальных игр